希望支持修例嘅都組織遊行

既然政府同建制派都話主流民意係支持修例，
甚至有85市民實名登記，
希望撐修例團體盡快舉行遊行表達民意

支持：like

子

85萬實名登記**